[10月基友番] 刀劍神域 Alicization(第三季) 討論區 (4)

STAFF
原作：川原礫
監督：小野学
キャラクターデザイン：足立慎吾、鈴木豪、西口智也
音楽：梶浦由記
アニメーション制作：A-1 Pictures

CAST
キリト：松岡禎丞
アリス：茅野愛衣
ユージオ：島崎信長
アスナ：戸松遥

公式

直播 (逢星期六 23:00 HKT)

等raw整gif

等熟肉

【新OP・新ED配信情報】
《アリシゼーション》編、第2クール放送開始に合わせて、ASCAさんが歌う新OPテーマ「RESISTER」、ReoNaさんが歌う新EDテーマ「forget-me-not」の先行フルを配信開始！
DLはコチラ：
#sao_anime #ASCA #ReoNa

等google

等RAW睇多次OP

OP同ED

買咗ed ReoNa

OP

開掛

ED

op ed已買

UGO最後個身仲要漸漸透明

川原

ugo要轉會離隊了

lm

THX

啱啱先知OPED原來已經偷跑晒

個OP無想像中打得咁激

reona

真心問條片邊度搵，我上巴哈有啲慢

轉劍都係劍技黎嫁？

55

睇咗好似無睇咁

松岡愛衣催婚協會

吹太多水,頭12集其實可以cut小d,爬塔冇理由要成季

啲近戰又係鬥大力，主角大力啲推開人地武器，之後連擊打贏

人類無啦啦有能力打整合騎士

爬塔打騎士係咪集集一樣公式？一集打一隻？

又要俾舊角出場
又要解釋故事俾動畫黨點cut
雖然最後作者Twitter 都係叫人睇小說補完

2.5卷講一季，再加埋應該會塞啲15卷內容入今季尾吊下癮，岩岩好啦
下下咁趕做足一季三四卷咩

乜野
整合騎士同人類有乜分別

基友

仲以為層層有 30層先得一個人

今集明顯好多無謂野:打之前吹水,打之後再吹,仲要回憶殺,eugeo殺唔殺條友又拖左d時間

係囉 一開頭講百層點知係行樓梯 個紅蓮佬好心唔好出場喇，又話一出手至小燒一單臂

24分鐘都開掛咁打法實爆budget
你都唔想之後崩過隔離dal掛

係 大家都係人類

但你唔會話一個細路仔無啦啦打得羸特種部隊咁既人掛
我話之你好似桐人咁係神童

講衰啲咪打爛仔交

唯有咁樣自我安慰
但係場打戲贏得太兒戲

無無謂野
完全跟足小說，唯一有得講既位就係節奏上可能可以做快啲，唔洗停咁多秒
但佢要最尾先出雙子就要咁
btw點都好過趕頭趕命

整合騎士其實唔係好勁，無普通人同特種部隊差距
佢地都只係劍術大會優勝(學生lv) 然後渣住神器已經秒曬敵人
得某幾個真係勁

唔想行樓梯，有𨋢撘架
OP個渣𨋢人都出埋啦

覺唔覺桐人擋箭 同 紅A擋Lancer技大絕有異曲同工之妙

之前睇GGO時聽ELSA 唱既OST已經覺，聽埋今集個ED覺得ReoNa 比Aimer唱得仲似搖滾風格既YUI

桐人係UW根本係bug一樣既存在.

睇左好多次OP
點解騎士版ALICE重係得一兩秒，騎士長完全無出場(明明宣傳圖有佢份)
但可以係高潮位有咁多秒拔劍揮刀伸手
會唔會換走佢呢

行行下樓梯仲可以食個包吹下水 罪犯都禁優閒

首OP好正 但畫得好唔撚掂喎 好多位好似根本未撚畫完就掉出嚟咁

同感 但又可能係風格

又有新後宮？
期待佢地招大技

打輸左之後問人咩招 我諗起功夫

btw 首ed 好似1好聽d

咁又唔係 起碼會撞牆 但最尾一定贏

有既視感

咁爆機之後仲有3卷打最最最後大佬, 咁又拖兩季做? 有d 唔明佢個節奏想點

A1 d 打鬥都係好撚流. 文戲就做得ok, 真係浪費晒sao d 戰鬥劇情.

完全係節省成本, 今集好多位都好崩

ugo係咪會死

點解新OP一開始咁崩

呢季OP ED飛得 無咁好聽

似係會塞埋19,20落去睇下會唔會塞埋21卷某啲野做下伏筆

桐人幾時先有雙劍用,要基友死撚埋再拎佢果把黎用?

舊OP好聽D

Agger

桐狗出pho aias

Rho

其實爬塔篇有幾場戰鬥，桐狗一直都係被敵方SM

新OP畫面sad d
ED聽多次 我覺得ok

OP唔應該拎黎SAD
OP2畫面唔夠大氣，同OP1差左9條街
得最尾桐人UGO型左幾秒
ED2其實唔錯

點夠塞19 20

我估最多做套ova

話唔定20左右做完14卷 留多啲集數做MC

今集D野同個OP好似唔夠制作費咁既

個OP風格同配色好撚怪

成套野無氣氛既 無左一 二季個種堅持 死唔斷氣既感覺

唔係應該1層1隻騎士咁打上去GA咩

做太急先會浪費呢套野個人氣

桐人劍技本身就係生死間磨練出黎
再加係劍術學校正規學習

整合騎士經驗不足

同埋隻game鬥想像力 心意技架 樓上話特種部隊

新ED ReoNa bb

今集啲眼好崩
會係噉變大變細

邊到有刀劍小說睇?有無人有LINK

廣域屬性壓制技都話冇咩用低攻

今集整體ok既
係打完不停loop桐人望住ugo
好似話比人聽 我拖緊時間咁

今集個騎士似輸地形多D
如果係好似一出場果陣騎飛龍屈距離一早嬴左

冇睇小說
但整合騎士唔係本身已經係果d乜乜學校既劍士第一名?
由第一名再拎把神器打尻你, 有冇咁撚兒戲就比ugo果d廢物打低?

OP連團長都冇弱撚智

咩廢物阿
ugo學校個陣都排頭幾名喇
青薔薇之劍都唔差得過個堆神器

未必一定係。愛麗絲已經唔係啦

sony又想用刀劍嘅歌黎棒新人
Op都還好 ED唔係咁掂

桐人個設定直頭係打破「一百層」+ 想像力高到突破系統限制打團長

其實兩首都唔掂

Ed我覺得還好 op同lisa比真係差九條街

agger

利申：未聽

係
學人做近戰弓手 佢當自己係紅A咩

再睇多次發現op入面場戰鬥更精彩，同埋好似有d唔同

桐狗連熾天覆七重圓環都識 遲下有冇無限劍製

新OP ED巧巧聽

三代奸夫淫婦劍

正確黎講得中間果張先係淫婦

咪又係得呢招

不如睇下ASCA出左道幾耐先

ASCA

打塔咁拖好心之前學園篇就唔好cut 野

新OP頭幾秒就崩
超越百煉霸王

老實講op未必係唔好聽 但係我覺得首歌唔夠激
個氣氛好似唔太夾 唔係咁啱擺係刀劍
加上對比LiSA首ADAMAS 係差D

Cls
做咩今集開始啲畫咁崩
連op都畫到好似喺youtube睇fanmade咁

A-1賣點: 崩

其實以刀劍咁既財力
揾骨頭ufo 都絕對得啦

本來以為新人嚟，搵搵就知櫻花莊

爸爸唔肯換

ED成首都好似阿姐14武道館mode咁嘅?
發音唔錯嘅,幾準幾清楚

OP首曲其實係咪本身重永亮介作俾藍井架?
一路聽一路會聯想到藍井唱嘅話大概會點...

op都話崩⋯
又黎定格睇動畫？

我直接ohys撈舊生肉直接食1080p

咁字幕呢？

ebb睇到喎

暫時復活

台豬好快又發功

冇睇熟肉差唔多五年，記得熟肉最快係一間歐美嘅（唔記得邊間），最快生肉出咗後30分鐘已經有成品

horriblesubs

咪巴哈source

巴打用咩vpn ，我平時用開vpngate，但係有時冇節點

開頭好似似yui把聲

比錢果堆

不過講起上一季op
Yuna最後剩係得係車播歌掛名出過場就完左

一睇OP講左句做乜撚咁崩

劇場版角色 喺正傳有畫面已經係bonus

文戲都真係冇乜野好挑剔
但打戲真係幫你唔落啦a-1

不過點撚樣都好過j.c. staff依間垃圾公司

新op唔掂 新ed都算OK過得去

起碼嚟過香港唱

有冇巴打可以幫手解釋下點解桐人有咁多機會用雙劍都完全唔試下拎雙劍？？

唔肯用
知道太中二病

因為係佢心目中雙刀係無敵既存在
用得就唔可以輸 好似係

劇情需要

設定上 二刀流好似係艾恩葛朗特嘅技能 所以...

佢宜家用緊d 技咪又係'艾恩葛朗特'流...

係 但二刀流 extra skill唔包 用到出嚟係靠FF力

要買團長DLC先有

呢個裝甲比例比邊個著先岩身

今季刀劍D打鬥真係唔好睇

睇完打首席已經柒到唔想再追
睇小說果陣以為自己ff問題
點知原來真係柒既

全部靠技能一招分勝負
以前好睇好多

打哥布林= 全套最精彩打鬥
錯撚曬件事

點解唔覺有問題嘅我
啲慢動作同特效已經係劇場版級數
14隻火鳥畫得幾好

唔係作畫問題
係劇情原本已經係咁
貴族騎士慣咗用單發大招比賽

呢季想像力先係重點
要睇高速連續技15/打後會有

所以學姐打首席果段原創觀感好好多

Totally agree with you

ASCA嚟緊C3會嚟

茅野愛衣都係

READY

開場

開波

渣架UGO

is黑色的

Jaga 比兩個蘿收皮

唔知點解諗起このすば傳教問名個妹妹

個頭係咁撞樓梯

ugo

睇小說以為係拉衫拖屎忽

咁就畫少幾秒

一開波以為自己lag左

我以為斷線 但又有聲既

桐狗巢蘿莉個身拎解藥

計劃都講咁大聲

插flag既野...........

教小學雞做人

skip撚左果4條蛋散

天旋劍無戲份

穿窿都無事

又力場

趕撚到
明明呢場都算爬塔入面打得幾激既一場

屌 真係斷左線

岩啦 格下劍先好睇架嘛

重現第一季

變撚左テニヌ

UGO

靚救

屌你24分就播ed

屌

咁快完左

吊人胃口

咁快打alice

下集金木犀の騎士

打Alice

金木犀の騎士

ReoNa bb

下集俾5-10分鐘搞埋副團長D野
之後俾5分鐘玩下渣lift妹
之後就係alice了

睇唔到

今集好撚黑暗

仆街A1 原來有12秒定格

桐人幾時會用雙刀

好撚強既劍氣.....

我以為睇緊龍珠超

隻眼跟唔切

其實A1畫得好好 只係我地對眼跟唔上

呢段先係a1正常水準

btw天旋劍cut左
ugo解放果刻係幾型 信長把聲+個類似魔法陣嘅野咁 睇小說都冇諗到解放/全支配會出埋個陣 所以A1 呢方面整得唔錯
係2號仔甩頭盔之後抬頭望桐人果兩三秒個樣出事

企定定格劍互片﹐成件事好奇怪

定格10秒 後面又直接退場 this is A1

算係咁啦今集

A1 精彩位唔出事就得 其他當笑料

崩到

呢個位停、又要等一星期

今集啲打鬥 終於唔係格劍鬥大力

快到隻眼都跟唔到

好崩 唉
但ugo大技又好型

喂大佬算係咁啦
打足咁多場 仲要年番 無限錢咩

桐人連子彈 魔法都斬到，呢d濕鳩招竟然要避到隻狗咁 冇晒霸氣 又成身穿晒

係嗰一兩幕姐，其他都做到劍來劍往咁

之前啲打鬥差唔多全部一式一樣咁，一到近戰格劍鬥大力，主角鳩up兩句格贏，連技斬中對手，完

OP一開始加左 Alicizarion rising
又終於肯比騎士長出場

feel到 可以改多兩幕

我桐扮廢姐
唔係一個打晒 ugo打飛機就得

好失望，見親遠攻就覺得佢會斬

改埋font改埋中間動畫

希望呢段打鬥做好啲 有op咁上下質素就收貨了

個整合我以為係berserker (lancelot)

一鏡到底個位睇到經費在燃燒

作畫算係好過上集啦

子彈快d定光速快D?

今集又幾好睇, 後段做得好燃
不過節奏真係好趕 做到法娜提歐甩頭盔或者release recollection停就好好多
同埋d作畫表現起伏好大

通常邊個網會更新快d

桐人把劍係咩技

Enhance Armament = 萬解

桐狗: 唔夠快 再快D

kirito就係神童, 而且佢點會只係個細路呀?!
練又練左幾年劍, 成人知識+轉生劍技, d女佢溝晒, 男女又通殺
gm又係佢既人, 武器又係外掛, 連打個交都要用口遁感化
定位係標準王道主角, 咁仲點會係細路打特種部隊呀?

速く！もっと速く！

仲有子彈同魔法都係有物質既野, 光你點斬
桐人識用鏡黎反射算係咁啦

完全違反人體平衡
右手格緊劍,左手完全定格

左手只係輔助!

桐狗大技係咩作用 做到一半停撚左

想睇小說,有無網俾到我?

粗黑大

今集好撚正

我熟悉嘅A-1 終於出現了

加上子彈有預測線
啲光亂咁飛散彈咁射點斬

打鬥冇咩質感 黎黎去去都係擺下pose 格兩下劍 爆下火花 之後鳩叫同慢動作+大力斬

點解可以差咁遠

未到LAST個場掛

呢個真,刀劍最好睇就係打得好真
尋日個集一開頭畫面就崩係咩玩法

今集有大家想睇嘅二刀流

叮~~~~~
叮~~~~~
叮~~~~~

今集重點

格劍磨火花磨到燒焊咁

冬馬做乜去左學燒焊

火花磨到好似橙汁咁

換左op 牙直又冇得出黎

都係舊op ed正啲

新op都唔差
但lisa姐太正

Adamas真係好撚正 好燃
聽到起雞皮

係
加埋d畫面

SHINY SWORD MY DIAMOND

係光速咁快又避到

雖然平時屌a-1 但今集真係算係咁
前半段分鏡就明顯垃圾架啦 但後半段打足咁耐算啦
Cut走四旋劍一來唔重要 二來冇錢畫唔切

要挑剔嘅話就係鬥力個陣特效太多 唔加好過加
同埋就係閃電手個到

不過都係個樣 年番仲要之後一直都係打戲 A-1真係盡咗力

下集應該出一出場就完

因為啲整合騎士淨係識單法大技
ugo識連技都打贏左7號啦

燒焊 笑撚咗

係貴族睇重嘅係一擊必殺嘅劍技 連續劍技對貴旋嚟講係旁門左道
所以變相近代贏咗劍大會而做整合騎士嘅都剩係識單發劍技

btw今集cut走左啲位
2號一開波已經詠唱想enhance armament
桐狗想趕係對方完成詠唱前速戰速決
但4條蛋散阻住晒，4條蛋散用既招數都係單發技
但做到無縫交接，所以好似連技咁
最後桐狗突破到4條蛋散衝緊埋去2號果陣
趕唔切，俾佢詠唱完加用激光射中

全部都係打戲 對劇情推進冇影響
係話不如四旋劍都係運吉 其實可以cut晒佢 宜家企喺到反而變到好礙眼

改小小 一開波秒左4件垃圾咪算鳩數

佢4個話雖係最廢個堆騎士 又有4個人 都要比下臉㗎

打完最高司祭唔係要停一排先再播咩，點年番法

分割唔當兩季

10秒時間夠退場架啦

好精彩既戰鬥
A1大師兄返黎啦

聽聽下發覺OPED其實都幾好聽

can't see shit

今集好正，不過當中桐狗出黎講道理嗰陣笑左
UGO心諗得仇恨就梗係唔夠啦，都冇外掛
桐狗你快啲尾刀啦！講咁撚多

招大技型到

今集係咁屌作畫
但其實作畫今集得兩條友
兩條友畫晒成集已經算係咁啦

機動武鬥傳D對打

紅A大叔講到50層好多人咁
原來只係得5條友，仲要4個渣流灘

年紀大 聽桐狗講埋d 正氣宣言起哂雞皮

Enhance armament!!!!!!!

工期要幾充足先可以得兩個原畫

2:10

七影帝係a-1極少有keep住打得精彩

點解以前咁好睇
但係依家咁崩

你唔見桐人用二刀流秒左兩個整合騎士咩

結果地下兩個細路都冰埋?

個OP都好崩

點解今季a1好似仲差過上季

搵ufo咪好

ufo ufo

崩到傻

暫時真係冇其他超越到fz

套野咁收得
明明應該有好多BUDGET架
重點係有其他新番都係崩

有難度，OP呢段係黃成希畫

Fgo光污染還光污染 視覺享受真係冇得彈

頭果幾集算係咁
其實以A-1 黎講作畫已經差唔多極限
反而我覺得今輯最大問題係佢啲節奏
話佢拖又唔係，但硬係覺得好唔流暢咁

Ugo隻耳仔跳左一跳

真係頭幾集囉
節奏都係有問題
明明之前個2季完全冇呢D問題

換咗監督 由伊藤智彥變咗小野學

今集正常番D
但OP ED真係差過上2季好多

其實小野學好過伊藤

做完一季之後A-1開始黎料啦
其實上一話都崩崩地嫁啦
今集仲崩

可唔可以講下崩嘅位係邊點崩法？
平時睇動畫要求唔太高 真係唔多覺
隔離DAL III 第一集嗰啲程度我真係睇得出好崩
求賜教

仔細D望下上面2張gif

我覺得上面果兩張都還好
副團長記憶解放果到先算崩

把劍揮完之係位置
下次睇試下留意啲細節位先

新op ed 來講應該算係sao 咁多季最差 1d都唔激昂

打鬥位反而覺得唔大問題
始終打鬥呢d播得快, 同埋為左流暢度有時就唔仔細, 停低話佢崩就有d無謂
但今集有d人樣既五官走位就真係崩, 尤其法娜提歐一嬲個樣

咁都崩 算係咁啦 ，要崩返去睇gun島

打鬥算係咁啦....魔禁果邊d打鬥睇到好尷尬

女聖人對二皇女
飯都噴出黎

有得你叫索尼罪大滔天
革硬要俾其他上位咪搞成咁

同game 一樣越搞越濫
不過只要掛住sao個名又賣得出wfc

我覺得兩首曲都無乜問題,係唱嘅爭啲

桐狗卍解係咩？又係二刀流？

阿姐呢啲唱左咁耐一定好架 沒有比較就沒有傷害

珍
啲人彈到冇野好彈，op都話崩
想集集都劇場版級數

卍解

幾時還番藍井比我

真係諗緊入唔入bd好
但啲店特又麻麻

老實講 對套野有d要求有咩問題

當年LiSA藍井未又係sony用刀劍黎捧...

Lisa最初係angel beats wo

藍井唔係靠飛0咩

唱crossing field果時未又係岩岩出道第2隻single

我睇到既時候諗起連登狗

桐狗把夜空某程度上係好撚屈機

op畫面又多左？
見到基友同個好似屠龍個個騎士打

係今集op ed畫面都有做咗修正 有D位同上集第一次公開畫面唔同

op ed首歌係無咁激昂 可能因為嚟緊個段情節就係感情戲較重 先換首無咁激昂的歌 我估係咁

UBW = Unlimited Budget Work

劇透位又多左

修正前 修正後都有劇透
修正前某個畫面其實係最震撼

又話騎士無記憶點解會掛住個第一騎士

消除記憶後先鍾意

兩條友識咗百年以前 仲未咁多騎士前又得佢2個 日對夜對都日久生情啦

認唔到啲咩？

把劍 之前有幕唔係個第一騎士拿住去屠龍

把劍唔係佢 屠龍個陣唔係用依把

今季個故事唔差，
但唔知點解動畫會做到咁悶

唔算悶啦

咁都叫悶。。ching平時睇開咩

睇開原版火影都feel到悶啦
每場戰鬥畫面 緊張程度 長度都差幾皮啦

劇情收貨, 作畫差少少

首ed最後
Forget me not

一開場就開掛

話說今集其實偷跑左...........

??

渣lift渣左170年

170年揸𨋢經驗

揸到連自己名都唔記得

又慳左幾秒

Alice

桐人都打到彈開

如果果啲唔係荊棘係觸手

ugo life--

80樓跌落街

進步左啦 今次定格5秒咋

休戦協定

大頭照就好型啦
不過打鬥畫面都係偷工
愛麗絲絕招小說寫得勁好多囉
今集個步伐都係奇怪

神

Ending今集好似見到判左出強國畫
之前無留意有無

返gayden啦

where is husky ?

死google drive

吹水神域

建立副本咪dl到囉

每星期都係等你

Ugo綠帽橙汁

molamola 愛麗絲要比桐人私有化啦

好有A1特色,拖慢

咩玩法,ugo之後變整合騎士 ?

青頭仔係咁㗎啦

你老母 桐狗今鋪仲唔撚死
80樓跌落街乜都死
今鋪桐狗真係死啦 好撚開心呀

最後叫果下

咁快就跌塔

明明我印象中愛麗絲招大技好靚好霸氣
硬係差咁d咁

千本櫻

正想講
抄死神

真係飛出去咁款

重猶豫緊買唔買BD
個盒好靚，但啲特典又麻麻

密閉空間係咁

收貨 崩上集 今集

有冇人劇透下佢地之後會點樣？ 好想知 小說成日都唔知邊度追起好

依家啱啱完12 可以由13開始睇

屌你今集好撚崩...
啲樣一遠鏡全部崩晒 仲會冇樣
啲打鬥又到喉唔到肺 完全重現唔到小說入面alice有幾勁

同上集比真係

動畫睇alice唔勁囉，依啲一集完啲打鬥太短

上集條女戲份重過alice咁多, 個角色定位好奇怪
不就是條雜魚小頭目? 搞咁多野...
放大絕放咁耐, 又打咁耐, 輸左都仲有主角救
仲要用絕無僅有既終極贏boss手段黎call GM救佢

其實真係唔勁，屈劍

Enhance armament本身就好似卍解

唔講唔覺 把把劍唔同屬性唔同技能
又可以解除封印 真係抄死神抄到足

佢仲要同死神一樣係二段強化
enhance armament=始解 release recollection=卍解

放啲ELEMENT 出黎= 出鬼道

桐人幾時會出無月?

UGO 準備比人NTR

有bug
講到把道具劍咁重要
點解回收咗條女唔俾多把佢但又俾到兩枝藥水佢地

小說好似有解釋把道具劍剩係整到2把

佢同基友一人一把

換湯不換藥

求解話:
1. 為乜桐狗咁緊張要救第2騎士?
2. Alice細細個捉走咗, 點解咁勁?
把刀勁?

終於入單機mode

呢下畫得好怪 好冇速度感

松岡俾老婆家庭暴力

明顯拖時間啦

全部打鬥都變左慢鏡

較1.5睇幾好睇

好似係要用高lv 物件(cardinal身上既一部分)黎整

愛麗斯著左金甲個樣仲係細路樣

用頭髮整，但cardinal啲頭髮剩係夠整2把

愛麗絲把劍浮遊炮來既

1. 桐狗打SAO果陣連NPC都覺得有生命唔可以用NPC去做餌同亞絲娜嘈
何況依家對面真係有靈魂既存在 對面又唔係十惡不赫 只係比人洗左腦同跟錯大佬 桐狗非必要都唔想殺人

2. 下集應該會解釋 不過真係因為把刀勁

今集真係崩到
得愛麗絲d 花靚

點解桐人同ugo出招要嗌enhance armament
整合騎士可以就咁出招

因為已經係完全支配狀態

SLOW MOTION啫
原汁原味驚大家嘅眼球捕捉唔到

其實唔係畫面出事
係分境同節奏
錢係多
但制作組經驗幾不足下

唔知點解覺得呢季好悶

要練定點?
桐人同ugo只係用術?未係狀態?

係,好多水可以一邊打一邊吹,唔鄰使停左係到講

第一階段 enhance armament
第二階段 release recollection

騎士可以省略詠唱
桐狗同Eugeo 都要詠唱 不過有啲冇畫

吹水就係為咗唔洗畫打戲

桐人ugo未入嚟 把樹曬緊太陽個陣已經解放咗

完全畫唔到小說講金木樨同桐人把夜空之劍對打果撞激烈
講緊係夜空之劍不斷放大延伸食哂所有金木樨碎片
但佢就咁一個光波就打完
真係屌左出聲

50層對光砲都冇諗過佢一陣就完

d打鬥hea撚到

d劇情好無張力，打完又補滿打下個，d打鬥又好一般，ugo又成日企係到要人叫先出技，但最後又係9嗌就贏，整埋d bgm好熱血咁，但完全無feel，飛住咁睇

真心冇feel

咁早期桐人把劍變長果招技都係enhance armament黎？

果個無記錯純粹係想像力既力量
有睇加速既話姐係心念

其實齋計武器係咪金木樨勁過夜空

金木樨>夜空>藍薔薇

搞咩會飛咗出街

氣壓掛
好似睇劫機電影,如果架飛機係高空俾人炸咗個窿,啲嘢都會吸晒出機艙咁

原文係咁

但聽落個能力夜空剋住金木樨喎 你不斷生 佢不斷吸收

利申 冇睇小說

優先度係金木樨勁d
能力上都唔知
佢地都冇再打過
但感覺上都係金木樨
因為夜空淨係吸多

但今集把金木樨唔係已經完全支配緊？桐狗佢仲係用緊第一階段
定係佢地講話完全支配都仲係講緊第一階段

冇記錯
仲有記憶解放
後面先會講

邊度講夜空勁過藍薔薇？

夜空class 46
藍薔薇class 45

唔睇呢段根本唔明點解爆炸

你地睇番Alice打果下就知 冇啦啦dup frame左

金木樨同千本櫻有咩分別

係個故入面最緊要係心念力
權限都唔重要

你諗到幾勁就ok

咁上面問緊邊把劍勁啲（優先度高啲）吖嘛
Btw心念係重要 但唔代表作為媒介嘅神器唔重要喎
你揸把爛鬼劍嘅話連完全支配術都用唔到添啦
仲講咩心意技

打得仲hea過上集

邊個中二度高D就邊個嬴

其實成套個節奏都做得好差
以前第一季爬塔可以斷開黎做
係因為設定上 每爬完一層都會重新升LV
玩家適應個層 再搵BOSS 講緊可能係1日/幾日/幾星期既事 所以斷開黎睇都唔會覺得太突兀

宜家爬塔 每場戰鬥斷開咁 無睇原著都唔知打緊乜 做咩會咁對打

仲有 飛左入學前個幾場 我覺得影響真係好大
2條友好似無解釋就咁勁咁 有係學院打多幾場 起碼睇落都好D

佢地咁勁其中一個原因有講
係uw世界主流劍法都係華而不實
所以面對有連擊嘅桐人同ugo自然劍術上係下風

應該第一階段

算啦
講乜都無用
開咩技都係名一個
用緊要係心念技

無啦無啦
制作組捱唔住啦
下集吹下風浸下溫泉
休息下算啦

點解op d打鬥好似仲好睇

不如唞返個禮拜畫好啲先放出嚟啦

但副團長百幾歲照計等級同實戰經驗都高桐人好多先係
點解可以打到五五波
利申動畫黨

諗番起白箱
佢地應該真係爆哂肝趕唔到deadline所以而家虎頭蛇尾
如果好似京阿尼咁一早畫定先咪好
Suppose 刀劍都應該有budget

我都有留意
佢有一格係播左兩次
好撚明顯呀屌

講到桐人好似好廢咁
佢由一開頭既設定已經係最勁喎
同埋UW啲整合騎士其實唔算有豐富實戰經驗
基本上屈神器+完全支配術已經秒暗黑界啲人
桐人啲經驗個質可能重勁
btw王道野不嬲都係咁架啦理得你幾多歲，唔係點解一護識卍解就打得贏堆隊長添啦

唉本來諗住睇下今集打成點就決定買BD
點知搞到咁
博BD修正又信唔過a1

佢得個背景有郁過 但動作一鳩樣
我整完仲以為係我舊野出事

唔係講笑好撚悶

淨低既uw故事桐人只會再出兩次雙刀流
大家要好好珍惜

節奏真係好差
前面已經拖
Ok我當你留經費係打alice
屌 又唔係wo
其實打alice唔洗畫得好靚
最緊要睇得夠爽
成集得alice抆劍 開解放個兩下睇得下
其他

ed 最後嗰格係講緊桐人及愛麗絲同ugo講：對唔住，我扑咗你夢中情人

輕改動畫最大通病都係分鏡差
一唔放心機好易仆街
overlord 3就係仆曬街既例子

睇到瞓著左，第二日起身睇埋個半集

桐狗係sao d實戰分分鐘仲有用過d整合騎士係uw嘅實戰

都唔只係分鏡差 d動作設計冇哂小說嘅味道
好似桐狗出支配術咁 好似出龜波氣功咁隊住把劍向人地射光束
好似月牙天衝咁揮劍會有feel好多 下下都好似對波咁

輕改動畫好睇製作組有冇心魔改
ALO果陣月蝕27連擊都改成冇腦鳩衝（好唔好見仁見智）
今季好似都係搬字過紙居多

今季換咗監督真係唔掂
啲節奏一舊舊咁
勁唔流暢

小說都係當把劍係槍咁對波架咩 利申冇睇

原來係兩把劍激情撞碰撞打爆塔牆

真係唔講都唔知

完全睇唔出

冇得同京ani比
京ani玩高質低產 a1就調轉高產低質+睇錢做人

如果唔係on9 川原拖長alicization嚟做 前半就完依個topic
A-1可以24集做曬 唔洗攤分資源去做50集 出嚟嘅質素應該係2個世界

變成桐狗的形狀了

btw 揸lift人

d打鬥場面真垃圾，上幾季都唔係咁
咁出名都冇經費?

搶唔到愛衣既飛

近幾集打鬥好似lag機咁
加上劍碰劍聲效好似唔夠清脆
令到打鬥完全唔緊張

我覺得問題最大唔係有幾崩。係每集節奏都好怪，好似為打而打咁。

睇前兩季真係好投入，肉緊埋一份，好似同桐人一齊求生救老婆。

係呀，完全無緊張感

十幾集都係鳩下鳩下

笨蛋x8應該唔會删

molamola 愛麗絲

source?

留名聽baka

劇透

其中一個原因應該係冇講桐人點解想爬塔
Ugo想要返愛麗絲
而桐人一直都係想搵方法出返去現實世界
而佢覺得上到頂就有方法

狪狗幾時先仆街死呀屌

用少左一個sor

半空吊緊都會面紅

Ugo

愛麗絲

個fd影

開始變拉拉蒂娜

係咪我問題
愛麗絲個頭同身好似唔係咁啱比例咁

唔係你問題

@電姆

啊屌錯po，自膠

大人頭小朋友身體

最快既熟肉係邊度
大約幾點出？好撚吊癮

蘿莉版受歡迎啲
好似係

冇睇幾集，想問下14集
桐人係心口挖出兩個肉包係咩梗嚟

22歳 男性 東京住み

個打鬥睇到我忍唔住笑 係度扭黎扭去扮有速度感 屌你老母

100%大陸啦

屌唔撚係連文戲都崩下話

今晚有alice bb 同桐狗

。。。
盡快番 等你呀

用開兩個包裝假狗掛

開場
雖然偷跑左

今集好似變左このすば把聲

咁撚大力

咁都有得開掛

屌咁都唔斷

佢驚到仆街

終於有亞絲娜

邊到有leak

大力到咁

Kirito 同你老婆打情罵俏緊

下集打大叔

Ugo真係好慘 自己一丁友走去打團長嘅時候 桐狗就同愛麗絲打情罵俏

伝説の英雄

又係諏訪部順一
好似有D唔夾

由出場果下已經形住lalatina把聲

ララティーナ

カズマー

愛麗絲好可愛

btw 今日我都返左東京去左，失禮一下

咁貴

主題餐廳係咁啦
係香港唔會追日本野
但係去日本睇中就會狂買

唔好睇小日本主題餐廳
貴還貴，整得好好食

啲可樂就算啦，
不過個蜂蜜批同日本人係twitter讚一樣堅好食

個三文治，以為係好流火腿炒蛋
點知個包係查滿牛油同烘過
一食個蛋就漏
個tart係足本印度辣咖哩
2600真係抵俾

香港啲主題餐廳200蚊仲食緊屎！
個侍應又西面！

3月頭完趕唔切去

邊到有熟肉

推

無法播放

down落嚟睇囉

一開始根本就係拉拉蒂拉

點解每次只係得20分鐘咁少

面紅果時成個lalatina

畫面轉去現實嚇死 幾驚要睇現實世界

悶到嘔 有亞絲娜都係咁話

佢連把聲都變左同lalatina 一樣

轉左配法

asuna又刷存在感

有冇人劇透下吊下我癮 黎緊會有咩令人wow既劇情

我岩岩上網睇劇透 令我期待既係愛麗絲照顧心傷的桐人，然後咩亞絲娜入Game 同愛麗絲爭桐人 ，之後就將Underworld有好多現實世界玩家入黎搗亂之類。

屌你劇透唔識hide?

general係咁樣，我3-4年前就上網見過晒，其實大家都估到啦

求桐人對鞋嘅構造

估到還估到
劇透還劇透

明明今集已經冇乜動作戲
都仲係崩到成套約戰咁
A1

冇打鬥好似好睇D
呢次應該係桐狗用最多時間溝女既一篇

我覺得係啲分鏡出事 成日講成兩三句野個畫面都完全冇郁過

尤吉歐點打得羸第1騎士

桐狗D平衡幾好

有無physics撚畫個free body diagram
桐9幾時學玩單桿黎

明明講緊野 但個鏡頭focus左唔知去邊

唔好睇死急凍光線

紅磡站工程搵kirito黎做顧問咪得囉
支鐵釘入牆都唔知有冇5cm, 但企到300磅

人地識rho aias 自然識trace on 嫁啦

坐監個陣佢同ugo一野就撞到成條鏈斷左
依家一邊插牆借力一邊支撐住2個人玩單槓條野都仲咁高天命唔斷係咩構造

一定係桐狗同拉拉蒂娜嘅優先度無支嘢咁高

支點呢D 野係唔需要

好空虛

屌你老母 笑撚死人
桐狗玩開馬戲團 咁樣都諗得出

trace on !

今日兩條友放閃放到

單桿.....全部日本小學生都識

大家都係A1點解爭咁遠

痴撚線劇情 相比之下tvb都算小兒科

但玩緊雙桿啦喎 仲要飛高左兩個人嘅高度

一路睇一路
我個腦接受唔到支咁幼嘅釘
企到個人響上面之餘
仲有可以用支釘黎做支點
拉住另一個著咗鎧甲嘅人
加埋一定唔止300磅
最後仲可以將成個人連鎧甲拉到飛起

愛麗絲個怕羞樣

我睇緊一直諗起

愛麗絲真係好正

桐人爬塔溝女
健身又健心

痴撚線動畫

我都係

成件事癡撚線

見到桐狗用鐵釘爬塔 唔慌會咁驚

今集當桐人係劇場版練功果陣有練埋體操算
但其實lalatina咁嘅表現先算係正常人

話隻game既物理引擎係咁，你吹佢唔脹

冇睇過原著真係比佢嚇親...拎劍同鐵釘吉住黎爬牆
佢整出黎嗰支釘係咪破滅魔劍黎

想知教川原物理果位老師睇到今集會有咩感想

牛頓：日本物理學不歸我管

不過uw世界本來就超越物理學

屌 我都係即刻諗起呢幅圖

睇哂

誇張過依張，至少現實夠臂力真係做到，但桐狗嗰直頭違反物理定律

原來tvb d 劇一早玩緊潛行
唔怪得之謝天華有套叫潛行狙擊

玩埋無限劍製 勁

拉拉蒂娜賽高

桐狗仲要拉住愛麗絲

心念
破滅魔釘

係愛麗絲本身正
定係因為愛衣配得正

金髮 盔甲 農村妹feel 已經羸晒啦下話

GAME世界黎架
原理只要條野天命未到零都唔會斷唔會消失

好似係

記得原作係講尖銳的薄刃的大型錐子

唔係針啊 又畫到咁崩

又話牆天命高,又插得入
算,唔駁故

why not both

睇原著真係冇諗過佢碌野會咁幼 桐狗咁都平衡到

插咗入個罅到啫

單手吊住再加多個人既重量 仲可以輕鬆傾計

ALICE 我諗都至少30KG啦
仲可以單手舉起HOLD住

未計件金閃閃

點解alice唔一路回收佢踩緊果條針 橫掂都係桐狗拉佢上去

諗起隔離有個post話寫game點解要學咁多唔關事既基礎野
答案係哂依到

16分38秒個度
無左跳上上面個台
桐狗丟愛麗絲去邊

插得咁實蚊唔返出黎

sor for殘體

今集真係唔撚掂 好多野都超出左常理
完全唔合邏輯

認真便輸了
唔好問企圓柱(針)上面點拉個人上來

以前啲game係咁,只要有條綫,無論幾重就可以立足

仲有體力無限
企蠅都可以企一世

繩

本身有system call已經唔合常理同邏輯

隻驚既物理學設定有無話跟現實先
無咪合邏輯囉 打哥布林都唔斷骨啦

利申 動畫黨

今集笑死

唔好唔記得UW有心意系統
桐人一定係想拯救愛麗絲嘅心意太強先企得穩

架車咁多位
做咩唔坐

可能係查克拉鐵針呢

應該全部都係關愛座

呢套野仲有幾多集？
不過主角威能實在太厲害

咁快完? 有排喎
年番

佢應該好快打到上去...

無人話上到去就完喎

都未出二刀流 點會完

今集出左了

你意思仲有下一篇？

岩

細細聲話你聽
個故仔先啱啱開始呀

咁睇黎主角仲有排訓

唔係中間會停一排

佢問呢套野仲有幾多集嘛

husky巴好野
踢爆條友

小心啲講嘢
一陣間得罪#可大可小

agger
#惡過husky

人地青頭仔黎

屌 睇完條劇透link 好想追小說

不要笑佢ok?

老女人

你最鍾意

me唔是牙木

你同牙木有咩分別

岩岩重睇哥布林果集
點解d畫面 動作 分鏡仲好睇過打整合

因為頭幾集用左好多錢
d經費已用得7788

最好睇嘅打鬥其實係第一集

拎把遮篤人個一幕

其實年番真係唔好要求咁多 正常人樣無崩以經好好，上年黑色5葉前年雙星陰陽師都係崩到仆街呢套真係良心作黎

其實半年黎 不過連續放送冇分隔就實崩架喇

點解唔system call生成梯級?

system call generate element stair shape

spawn條梯出黎爬上去

因為唔夠空間資源定唔知叫乜柒名
佢日落個時有講過
冇左太陽直頭要一粒鐘先整到一枝針

空間神聖力

睇完今集就知SAO世界第一
老島民好波！

桐狗又溝女

今個星期冇? 咁冷清

未來人

屌 原來今日星期五 唔洗返工以為星期六

assla 原本幾時先出

隔空取劍

攬炒？

System call deep freeze

個包仲係到

リコレクション

等待google drive

沖定個涼等食肉

其實仲有咩網可以食到生肉？今日拜年遲左開場食吾切

吾你老母咩

惡。。。 btw

吾得就預咗啦=.=

come come come

不要上支那網
Eyny出咗未？

upload完google drive 跟住斷撚左

肉球真係好樣嗎

有冇人覺得打嗰到個空間感好怪

包王桐狗

全身都係生煎包

愛麗絲有冇騎士長吹到咁鳩勁 贏桐狗都係贏千本櫻

愛麗絲崩到笑出黎

打騎士長既打鬥比想像中差

屌你老母 鬥幾下劍都冇

片幾下劍都冇

9hea又一回

全套最精彩打鬥去晒OP

今集格劍都唔知有幾多分鐘

係咪到ugo會比人洗腦

隻元老十足ON9仔

on9 打左d咩 咁快完

lol op段打鬥真係食撚左

ugo同no.1打，招式講解10分鐘，真實格劍2分鐘
外面個兩個人廢話8分鐘
桐：你唔肚餓？我肚餓了
愛：癡線食少一餐半餐會死？
桐：我會呀，你唔會咩
愛：其實我地都會架
咕嚕咕嚕
桐：哈哈哈，食包？加熱先
愛：你識條鐵等我黎
桐：嘩

UGO冇喇

OP D格劍仲撚好睇

無啦啦彈個小丑出黎 咁九唔搭八咁嘅

打戲冇崩算係咁啦

睇完小說先睇動畫 動畫真係完全冇feel 好多野一飛就過

食到生肉去依到

再唔係有時鬼佬網好似anime heaven都好快有英肉

越做越差 前幾集都已經開始唔期望有好高水準
有一般都收貨 而家連一般水準都無
開頭睇第一集 以為有心做

睇黎有人又比人洗腦

騎士長咁就死撚左?

無睇小說 隻小丑係咩嚟

屌你而家pokemon啊，輪流開技

ugo今集enhance armament隻耳又震一震

POKEMON啲打鬥都冇咁柒啦

老土發展梗係班整合騎士回復記憶,一齊打黑暗領域

睇小說 今集已經係ugo 嘅release recollection

真係好撚垃圾
我睇5等分都冇咁嬲 起碼有女睇
盾勇又有女

有女都可以垃圾架

我屌你老母 ugo個release recollection等咗咁撚耐你俾啲咁嘅野我睇

其實今集文戲方面唔太差，小說既重點、騎士長既人物刻畫都交待哂。今集最大問題係打鬥同文戲之間既比重相差太遠，雖然還原到小說既打鬥過程，打鬥畫面同分鏡亦正常返，但成集加埋得個2-3分鐘打鬥
個人認為愛麗絲煎包個段留返下一集講，動畫組自己補返多D打鬥場面仲好。第三季睇到18集，都係第4集打哥布林D打鬥最好睇，有返第一季格劍既速度同熱血感。跟返原著唔係話唔好，但最少留返D空間比動畫發揮，好似第一季SAO原著對於打鬥既描述都係輕輕帶過，其餘都係動畫組自己發揮。川原本身打鬥就描述得唔掂，個動面監督就唔好搬字過紙啦 。
BTW OP 右下角仲寫住Alicization rising

呢套野其實睇落好無聊，係個5條女比較萌之外

睇人設姐

真係毒撚呢套代入下開心下咁解

冇睇小說想問uw係咪刀劍最後既故事黎

係既睇帶著智能手機闖蕩異世界會開心D

No 啱啱開咗新章

個世界設定到連"連續斬"都可以係技能
D打鬥想有幾好睇

一開波桐人佢地見到有個整合騎士係黑暗聖域同人打 個個係咪隊長

係迪索爾巴德 三樓拎完劍出嚟打 拎弓嗰個

今季應該都係輝夜大炒
盾勇其實係一開波有趣d
之後都係大路野

查實sao3真係整得好撚悶
差到一個位係難以接受
冇節奏, 打鬥又差

其實小丑係乜水?遲下會唔會要打佢?

遲下會講 唔係啲咩神秘人物

卍解 霜天に坐せ『氷輪丸』

下集總篇集
重要戰鬥只剩兩場

好高質 睇到喊左

認同
本身好期待，而家好失望

總篇集so bad

動畫完全搬字過紙真係出事
原本UW打戲已經少，今場加番OP畫面落去都贏LA

未出果陣又話UW篇最好睇 出左辣撚殺又話小說都係咁

打鬥位去左邊

成套野最好睇係個op

小說好睇唔代表動畫都好睇
始終動畫多好多限制
好似今集桐人話愛麗絲知佢有個妹
小說就可以用返咁上下篇幅寫愛麗絲嘅內心變化
動畫要交代咁多比較難
結果出到嚟好似「哦 原來我有個妹 你講啦 鳩噏就斬鳩你」咁
當然你都可以話係製作組功力唔夠

左cut右cut
今集又cut左幾多野?

一聽到自己有個妹即刻扯火捉衫領係咩玩法

根本就係功力唔夠 節奏捉得勁差
桐人講都未講完就已經捉住佢勁odd

我覺得今季最大嘅問題係佢好執著要講返晒小說入面每一句對白 但係小說入面內心諗嘅野就飛得就飛 但明明呢啲描寫先係最重要 都令人可以明白點解啲角色會咁講 但係就飛撚晒

公布土人同figma 了

買哂要破產

結果都係要人買小說補完
可能有心想人買小說

愛麗絲同我優一定要買
亞絲娜UW ver又要買

整合騎士UGO已經上線

有紀加亞絲娜必買

第3季真係最垃圾

39世一

照今集速度
下集總編集
下下集爆眼+床戲
再下下下集打32號

文戲打戲垃圾唔緊要，下集

會唔會好似SAO第1季咁
一個鏡頭, 完

唔係普通床戲
係
咁都cut冇野好講

入撚硬愛麗絲

下集總集篇source？

沙灘波咁大

又係件衫到摷個包俾人食

希望D經費去晒打黑貞果到

絕劍塊面唔係幾掂外，個身靚到

我覺得幾有神

其實隊長招劍氣如果記住佢斬過既位
係咪即係避到

遲少少你就知係咩黎 期待佢呢招有咁型整咁型

係 但你避到劍氣又避唔到袐奧義

爬塔6集算啦,之後打大戰出兩季應該繼續聊天神域

買下FIGURE 土人算 已經對動畫冇期望

又要買figma了

出事了。。。。
小丑咁快出黎

究竟邊個一開頭話今季個監督好過之前果個架

冇睇小說，但有睇劇透，而家一路睇一路個心好揪 我覺得非打鬥劇情係十分之好睇

打副騎士長都有3集戰鬥畫面, 哥布林都有2集
點解打Boss, 騎士長得1集, 仲要係求奇就俾尤吉歐冰中
喂! 話晒都傳說英雄喔
製作組趕收工定冇錢?

因為大叔放水，大叔真正戰鬥力係世界大戰篇先完全發揮

小說係咪精彩好多, 成集斬得2下時穿就收工

大叔唔放水應該仲快，UGO一行入黎就死左

係咪d 勁人去曬輝夜果度

想問小説入面，小丑係應該幾時出?

你睇ed 就知係啦。

斬定幾十下劍氣係門到camp定

桐人有無同過佢打？

無記錯係無，不過如果真係打應該桐狗俾人秒，把時穿劍太屈

就係想睇桐狗點開掛

吾系甘牙 十分好睇

你望吓隔黎魔法戰爭目錄，上季OVERLORD
D對白/情節都跟足小說架
不過CUT走一半，又唔加返D料潤飾
變到1999，或者內容空洞

反例，上年FMP作者親自監修，
冇筆直&飛劇情，但劇情睇落舒服好多

都係呢個時候出
不過我既意思係指個打鬥part出事
我都唔明點解唔插番op果段再延長下落去扮下野都好 拖番幾十秒
咁19集op前幾分鐘用黎交代小丑做咩鳩都好
op後就講愛麗絲個妹咁樣

其實FMP都唔算改得特別好，娜美死左之後宗介嘅感情渲染得唔好；雷納德中槍都演得好突兀
不過至少好過魔禁先

同game一樣反正sao整成點都有fans

話說魔禁好似真係做新約，小弟識人起內地某製動畫司，聽佢講話JC 問佢地做唔做新約第二原畫

。。。。。？
冇人畫就咪撚接啦

咪就係囉。自己整臭個名仲要人地幫你? 咪搞人啦

專心畫埋今年果D先啦

SAO有聲有畫算數啦
大家唔好要求咁高

今時今日有幾多小說出動畫會正先得GA
自從overlord, FMP後要求愈黎愈低

魔禁有聲有畫都冇用
劇情cut 到冇撚用

魔禁只睇過第1季頭幾集
失憶之後個D無乜feel咁
係咪個人問題?

第ㄧ季仲okay, 始終24集5卷，最好睇係講level 6 嗰篇(sister and ㄧ方打上條嗰篇)

唔知有冇機會 figma 至少出齊愛麗絲 桐狗 ugo

其實有邊套輕改去到第3季 或更多
可以keep到水準

如果計既話其實Alicization算係第5季

進擊？(好似得漫畫)

唔鐘意巴哈d 大字係中間阻Q 晒，但今集到而家郁冇字幕組出，唔會係劇情爛到唔撚做呀

本身做到三季嘅輕改就好少
三季而保持到質素，我諗到有物語系列，聖母在上，彩雲國勉強算

等唔切動畫 岩岩睇左小說

㩒錯制quote錯

愛麗斯篇應該第幾卷開始睇？

9卷開始
18卷完

未睇過小說又有時間嘅話建議由9卷開始睇

邊到有小說繁中睇？搵極都係得殘體

有冇人知21卷幾時出中文版

今集好唔好睇?

今集18.5重溫來wo

下星期見

So bad

Op大變

下集爆眼

屌，要等多個禮拜先有床戲

正想問有熟肉未 thanks

好好睇
好精彩

屌, 跳住睇算

我覺得呢條OP好睇過本身嗰條

今集質素幾好
特別係前段打嘍羅嗰段
一啲都冇崩
唔錯！

睇左兩分鐘正！

今集完全表現出每集係作畫方面既成長

今集有無新野?

看圖作文

某人得ED一個鏡頭
仲要係團隊照黎

想問遲d係咪會解釋返
點解受傷之後入uw會無左細過記憶？

我都想知

痴線今集個op有feel到

佢細個入uw係因為RATH叫佢去做測試 但係測試完番岀黎現實世界係要清除記憶 第一集有講
不過好似唔係真係完全清除 而係唔知點樣屏蔽左啲記憶

遲啲ugo會比佢睇番啲細個生活嘅畫面

每套動漫都會有集回顧

有bug
其實Eugeo童年回憶得翻佢同Alice
同桐人有關的記憶隱藏左

咁佢入返uw唔係應該記返d記憶咩

10倍速用2分鐘睇完今集

睇過最新個季Full Metal Panic
我就覺得SAO算好好人ga啦

今集真係好好睇

真心定假膠 recap咋喎

前期作畫高質

點解成日浪費寶貴既一集時間去出D無聊野

唔夠時間畫

比個近DD既例子你參考
Beatless
出左4集總集編

其實呢d日本仔唔屌既咩

有咩好屌 咪又好似我地屌一兩句就算

所有網上翻譯都係大陸翻譯譯名同殘體，唔岩睇可以俾錢買台譯電子書

正路要用STL先搞到

UGO點解之前就死果陣(為左救愛麗絲個妹)會記得細個有同過桐人玩???

Administrator 對波

最尾4集仲要隔成半年先播

仲係到爬牆就話帶人返鄉下

黎啦黎啦

alice got

MILF

切換得咁突然

冇愛 咪做囉

Administrator 講d野仲賤過連登仔

Admin

呢D女人...........

帽已戴

試下唔好呢個時候先lag

脱衣

快上

Ed

molamola

究極の快楽

很想要吧

睇到扯撚左

虹の彼方に

UGO 死魚

未有得扑就要人解除protection

最尾唔係都係冇得扑咩

死魚點食Admin

ずっと ずっと 穴の空いていた

全裸既A姐先係好A姐

Ugo 仲著住褲wo

仆街川原唔比ugo扑埋先

佢一定自己收埋左黎J

今集首ed原來係隻碟到
Apple music有得聽

連隻game都要抽水

..........................

啲劍好死神feel

admin點打呀

結果都係除晒